PC 19450 23623 16676 打記者

我冇嘢講

巴打，真既都要証據，推到比外國睇

好仔唔當差
當差正仆街